［被自炒？］男子吐露港踩電動滑板車自炒 送院後不治

晚上8時許，一名男子於大埔吐露港花園附近的單車徑踩電動滑板車，其間失足翻側，倒地昏迷。救護員到場將他送院搶救，可惜最終不治，警方正調查意外原因。

會唔會關黑警事

我都想問大家覺得有冇可疑